港府請WeChat主管月入7.8萬 開大灣區微信專頁

政府推廣大灣區不遺餘力，政制及內地事務局最近新設一個非公務員職位空缺，聘請一名專責開設及管理粵港澳大灣區微信專頁、向內地推廣香港的大灣區建設的社交媒體主管，月薪達78,350元。

根據公務員事務局招聘網站，新聘的社交媒體主管職位主要職責為負責籌備開設粵港澳大灣區微信專頁，向內地讀者推廣香港對推進大灣區建設的展望，以及其後的管理及運作，同時就與大灣區建設相關的課題進行研究，並報道相關活動項目。不過工作項目就未有提及有關內容的受眾與香港讀者有關，僅提及向內地讀者推廣。

入職條件除要求持有香港任何大學頒發的中文系或新聞系學士或更高學位外，在傳媒及傳訊、公共關係或數碼市場推廣亦要具備10年或以上工作經驗，同時要在大型機構管理社交媒體平台或市場推廣策略經驗。招聘說明，該職位可能須輪班及不定時工作，屬非公務員合約為期12個月，申請截止日期為1月11日晚上6時。

香港用7.8萬請人向中國人推廣大灣區

入職條件除要求持有香港任何大學頒發的中文系或新聞系學士或更高學位外，在傳媒及傳訊、公共關係或數碼市場推廣亦要具備10年或以上工作經驗，同時要在大型機構管理社交媒體平台或市場推廣策略經驗。招聘說明，該職位可能須輪班及不定時工作，屬非公務員合約為期12個月，申請截止日期為1月11日晚上6時。

請個小編都要咁高學歷

點申請

開位獎勵 民主/公民黨

咪又係一早內定好

而家走下程序啫

私相授受
利益輸送

9成9咪又係比新香港人紅底做